習大大佢堅似維尼

雖然係高登
但真係笑到仆街

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

push...

push

如果暴龍哥唱就正

請善用不推文回覆

最尾支爆

痴撚線

電 腦 大 爆 炸